嚇撚柒死 行行下彭一聲 有舊野跌左落前面

屌佢老母 嚇撚死無啦啦天下面掉舊野落黎 彭一聲

睇真d mavic黎😂心諗邊個咁撚柒

之後唔洗3分鐘 成班南亞佬衝左埋黎
😂笑撚死

最後部野比班阿叔執走左 班南亞佬連條屍都搵唔返